北角被封黃店Villa Villa今朝突然被開七張告票，所有員工每人五千

(北角封區) 北角黃店街被封，多間黃店無法營業

要求叫一哥落黎當面同7個員工跪低道歉

推比人知

仆街搞黃店

無辦法啦...人地揸莊

推

移民好過啦
仲係香港開黃店, 佢日日用黑警玩你都仲得

Push

屌好撚仆街

就係咁賤

唔係自己排隊做檢測㗎咩？

仲唔走真係on 99
黑警權力無限大

岩,過左道火,香港人變返自己顧自己
就算出嚟都係叫口號,比人針對不如移民

881訪問咗店主，佢話尋晚收到通知唔好離開鋪頭，所以留係度等安排。

留係香港真係做奴隸

黑狗冚家剷

撕9左佢啦

Villa villa係東發大廈另一面 即係隔離書局街直入條巷仔
但民政同甴係晒錦屏街嗰邊 過唔到去 焗住聽佢話留係度等
結果一等就等到今朝 人就一個都唔見 牛肉乾就食足晒

另一個重點係 發告票時話有拍過門無人應
但鋪頭有CCTV同埋只拉半閘

事實

姐係班員工成晚都係鋪頭入面？
全晚都冇行出黎睇下咩情況？
之後黑警唔拍門，就當佢地唔係到？
直接出告票？
究竟邊個岩邊個錯

黑警就係咁賤

你仲問邊個錯

你都幾on9

你老母生你出黎最錯

即係佢同你講唔準出去
然後因為你冇出去冇做檢測就罰你錢
真係明搶

狗閪政府啦，唔止呢單，仲有好多事件，北角fb講左幾單啦。同做show無分別，為做大龍鳳擾民。

你去驗吓個腦啦陰公

樓主pin this

on9

呢間野好食的
係高質黃店黎
但間唔時就比狗搞

師兄 係咪低智人士

根本佢點屈都得，佢喺你手機睇到卡通片槍都話你係恐怖份子，一堆人上去拎住住證物入你門話係你嘅都得，夠薑你咪反抗，搞埋你親朋都得！大陸係呢套，香港都係咁行!

做到咁真係on9 政府真係丟架

正苦好等錢洗咩

共匪死全族

擺明玩鳩你

痴鳩線架
咪撚比!

拎住cctv 係咪可以打甩告票？

一面就埋伏 送車師
一邊就唔提屈你冇檢測

根本就係，瘋狂抄人泊車，罰錢

補充返先
呢個說法係今朝881晴朗鋪頭負責人講嘅

好嬲 黃店都食唔到

屌 好撚on9

你老豆 佢冇射牆 佢錯

點解咁憎黑警 因為日日都有佢地嘅仆街野

忠言逆耳, 好多因為各種原因唔肯走既香港人
唔肯接受現實

屌你老母

出來跪低道歉啦弱智仔
上網講野小心D

D員工等左成晚最後重要比5千千

出咗去一樣罰

佢哋係等到今朝都冇人理啊
行出去都係得班睇門口嘅甴
又冇人嚟又唔走得跟住一嚟搵你就係話冇做檢測一人罰五千啊
鳩撚到震

香港人依家個個門前雪

不如低調啦 唉

假口供

痴撚線

屌那星你班黑狗玩囉
打到上庭又唔撚使俾
玩爛晒規矩唔好以為自己唔使受

做到咁同迫香港人走無分別

屌你老味又搞黃店

黃店真係幾撚時都要裝cctv保障自己

push

你都幾on9下

正仆街

就係好彩有裝, 店主睇完confirm 真係無人揾過佢地出去

賤到

黑狗食環每日輪住屌係黃店日常

黑警死全家

咁碧街, 油麻地果D 拍門無人應既居民, 又有無出牛肉乾呀?!

免責大撚晒，搞撚完藍屍大肚婆埋又係無事。搞黃店？隨時升職表揚

賤撚到

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

黑警又話法治
人治少一日都唔得

最錯係無腦

好撚柒賤 擺明恰鳩黃店

外地黃店
有撚用啊
都係外國仲想食手足條水
人地係香港開完 賺夠就真係移民啦
最多臨走前捐少少錢 買下贖罪劵

走咗又點搵手足錢喎

推，黑警成日攪攪震

又真係唔駛受

話撚左隻人造武肺整出黎係for政治打壓

肯買贖罪卷都還好，最怕賺完拍拍籮柚就走佬

又捉一隻

老闆會唔會幫員工比？

推!

全部人都唔應該比囉
班狗做漏嘢

所有同政府既人既對話，包括電話同當面，都要錄音

Cls法庭見啦屌

如果唔交會點

好撚多藍絲係個Post到吠
屌你老母死黑狗

用賤種黑狗

你on9就唔洗問都知

屌你老母成班極權走狗
食屎啦執髮者
以為自己邊撚個垃圾一堆

懲罰師一齊出動幫襯

真
搵區議員幫手，咪撚交錢
Hold埋cctv條片交上庭

最錯咪你阿爸揀中出，唔射落牆囉

黑警又幫手宣傳黃店

一定要好好keep cctv
陣間無啦啦拘捕就會沒收

黑狗

屌

直接upload CCTV啦 講係冇用

畀乜鳩呀，又唔係間舖頭錯

仆街黑警死全家

比乜鳩抗辯啦

限制與檢測宣告，你唔可以係區入面自由行嚟行去㗎如果唔係都係犯法
要由政府啲人安排你分批落樓做

今次擺到明玩黃店

而家放上網俾對家慢慢搵位打咩 緊係留返上庭

叫左啦
老細話好撚長未知點up, 又怕up左話比人cut話
佢話可以考慮開放比人現場睇

狗就係狗，狗仔狗女永遠都係比人類歧視

Villa villa個鹹蛋黃著條
屌你狗乸

收皮啦 屌你老鼠

笑到仆街

我意思係如果最後真係要罰輪到你唔俾咩？
都要搵人比㗎啦

唔錯，記得save就真

賤招

仲上庭，有冇證據都係鳩答你架啦

燒碟寄比律師？

不如大家幫手一人夾啲比咗佢

擺到明搶

應該唔會咁戇鳩成晚無問下幾時做檢測呱...

得你老母有錯 生咗你出黎

咪撚交

Clssss

唔好比呀推

今朝有聽881都feel到完全係比狗撚

8點問幾時驗，夠膽答佢2:00am先有得驗

笑撚左

你啲垃圾請問去到邊都係一樣

點解唔做檢測要罰錢？
我係私家醫院做咗唔得？

我覺得呢單新聞唔好強調黃店仲好

屌你又浪費一個ACC

政府話唔得
訪問啲居民都話啱啱先驗完又要重新驗過

恐懼撚害既

啫係知道有人架啦
啫係拍門冇人應係講唔通架啦

一哥係唔得既⋯⋯

叫
關羽
佛祖
太歲公
湄州天后
南丁格爾
落晒來見我！！！

衛生署
民政署
死全家
再加九流十家

交稅俾港共 屈鳩自己 打鳩自己
得奴隸先會想留係香港

PUSH

backup

仲唔係華大攞DNA
真係驗我係私家驗準過華大啦

又搞9黃店

屌唔撚好交，打到上終院囉

好L 9

其實佢咁封算點，咁我出面返工返夜，成晚無返屋企又5000？咁我唔睇新聞唔知琴晚封過，一覺訓到第二日又5000？

咁未係，唔撚交呀擺明老屈

根本就已經去到唔駛負任何刑責既時代，佢點搞你都得。

好多人話法庭見，法庭見唔止錢，仲要浪費大把時間。係呀最後贏左，又點？大佬呀，人地鋪頭仔要伙記上庭，個日人地仲點營業？
老屈必須付刑責！

真係要裝多幾部CCTV保護自己

不推不是人

上訴啦

眾籌告佢啦

証明你要睇醫生照下個頭有冇事

7個員工各5000都要錢
唔上庭點可以要返佢付刑責？

其實不嬲都係
你當呢兩年玩左場嘉年華

屌你老母老屈

記住係genocide

叫佢地等既係乜人呀?

分析下成件事

1) 從法律層面講, 無得上訴, 因為命令係要求所有人係某一個時間前要主動進行檢測, 而唔係原地等通知檢測
所以係無人有責任通知佢地去檢測的(不過就有責任通知佢出左命令要檢測, 但現場咁大龍鳳, 好難講唔知

2) 要上訴, 除非證明到店主已盡力去檢測站檢測, 但所有檢測站都無法係整個時段都提供服務, 但店主成晚係舖度, 所以又不成立

3) 叫佢等通知條仆街擺明玩鳩佢, 博佢唔知要自己去做檢測, 等佢中伏

所以結論極有可能係比人玩, 亦證明呢個政府唔可以, 唔好亂咁聽佢地講

c hing你又唔走?

仆街狗又自編自導自演

有冇人拍門唔係重點, 所有人有責任自己去檢測站檢測
間舖擺明比人老點

4點半記者應該都唔使追問依單
實話一句唔清楚之後記者就收貨

你條傻鳩

好嬲好嬲

3萬仆街垃圾狗

真正目的出現了

國安法下話.......

其實真 而家做咩都嘥氣
唯一對抗到中共就係移民

生出你呢種ON9究竟係你錯定你老母錯

明屈

可以

賤格

死黑警咁等錢洗

篤灰撚：多過兩個人，真係違反限聚喎

係咪好多人唔知呢啲可以上庭抗辯
而家全店被票控
遲啲全部拗甩哂
仲威過响TVB落廣告

你點問，你要行出鋪頭先問到
一出鋪頭=犯法

我唔知點解佢問唔到，但一般正常人會一係打電話問，一係企係鋪頭門口叫啲工作人員過黎問。

申子居酒屋：文匯報出完新聞就俾狗搞，只能講係有系統地攻擊黃店

有睇新聞都知個電話長期打唔通
工作人員要玩你仲會唔會企喺你前面畀你問？

我打通左好幾次喎

你叻囉
你打通唔代表人哋打得通

條5毛一做blk左， Ching 咪晒心機應佢

痴撚線
好多pr 5毛一齊出嚟blame the victim

唔知啦，不過店主到依家都無投訴話電話打唔通呢個就係事實

一23四＝5毛 會員#27530
Villa Villa Cafe & Bar 晚上大約7:00同我哋講凌晨2:00前會做檢測，等到3:00都未有人來，而家出告票罰每人$5000。

翻查閉路電視後發現期間無人到餐廳拍門，認為告票是不合理地發出。

其實好多單係老屈
係人都知狗愛老屈

其他區知點做啦

求佢同你做檢測
屈你出告票

Yes

On9政府

雖然你係五毛，但都覆下你

7 名職員因為昨晚封區強檢，整晚都留在餐廳內沒有離去，他們一開始已向警員查詢，得到的回覆是在餐廳內等，到 8 時左右，職員再向警員查詢，警員表示，應該要等到凌晨 2 時左右，職員於是繼續在店內等候。到凌晨 3 時，仍然未見有人來指示做檢測，職員於是拉下半閘休息。

你呼吸都係錯

黑警玩野唔係第一日
根本就係人多哈人小

擺明特登做鳩你啦 陰公

點解你可以咁弱智?

香港打份餐廳工真係有能力走咩

老屈當食生菜

封區封鋪搶錢
黑社會陀地定日本皇軍

好明顯有檢疫人員失職!

出金錢核彈懲罰佢

仆街狗

政府部門造謠
係咪應該可以屌柒中共同國安署

block ac

告返所謂「拍門」嗰啲人 「公職人員失當」

直頭妨礙司法公正喎
老屈出黎架

擺明老屈，玩9佢地，CLS

明搶

好明顯你鍣啦，咩腦筋先可以 blame the victim?